咁大件事冇人講？檢測也能作假？$80買一份陰性報告即可入境香港

推

推到上蘋果

你貼微信我寧願你貼支那01

菲船員揭假檢測報告來源 記者放蛇直擊偽造過程

《香港01》早前揭發，自政府放寬船員在港換班限制後，已有多人確診。港府現時要求抵港船員上機前及抵港時需出示兩日內發出的陰性病毒測試報告，但自7月初至今，仍有近50名抵港船員確診。
特約記者在菲律賓馬尼拉大街，購買偽造的陰性病毒測試文件，原來只需80港元。有一名準備出發到香港換班的船員，指未能負擔核酸測試的費用，因此會使用偽造文件試圖衝關。
衛生署回覆指，暫未有紀錄有旅客向署方人員提供虛假文書。若有發現，會轉介有關執法部門作跟進調查。

Sor我都係親戚send比我

強國一直乜都可以假架啦，信佢一成都死

不要說總辭，試著說拒絕委任

包埋郵未